有冇就黎分手既人可以分享下

雙方相處上有分歧, 對方亦表明唔會改, 接受到就接受, 接受唔到就算

想問有冇人都係掙扎緊？或者咩原因令你下定決心分開？

女朋友對我失望, 上兩個星期分左手

咁你覺得點？解脱？定想挽回？佢分手前有冇同你傾過d問題？

想挽回, 但前女友話對我一次又一次咁失望,
對我已經死心, 我做得既野已經做晒

我以前係拖拉咗好耐咁

成日都因為佢既唔用心唔關心而失望

愈諗愈嬲。。。想屌柒佢

究竟要靠上網發洩幾多次？